[寶馬撚入] E90換鈴

本人架E91旅行版想換18寸古銅或金鈴、上網摷左好耐都唔sure咩size先啱、我架野現況是咁的:

黑色323、M頭、AC尾唇、B8 + H&R彈弓、行緊套上手台仿adv 1四條235/40/18

target 台rays ze40, adv 1 5.2同work emotion款、問題係我可唔可以頭尾都8.5J行225/45/18呢? 呢D又啱唔啱位?

求救

自推

lin登冇愛

換套堅RAYS啦，輕好多。起圍都爽好多

架車牛肺粗揸、套避震都係焗換咋

唔係睇j數

睇offset

check左OE 18寸行36, 頭尾就34, 36, rays 35應該得、仲有咩注意?

去左lingcfu問佢介紹左套頭尾、我覺得尾255/35有D跨張又唔係335

中心圈

冇架喇，你要樣咋嘛去馬啦

ching有冇呔鈴舖推介比較好招呼?

你要齋換定幫手訂先？

揾鈴配呔、D車房佬一係hea鳩你想你買現成、一係唔撚識一味話幫你睇下

台仔鈴冇人會幫你訂。自己訂完搵呔鋪睇呔，啱叫佢連裝鐙開個價

火炭我知道有間
屯門公廠區有間就淨係賣鈴無胎

offset convertor

火炭FB好似見過

曬料
換軨都要講比人聽裝左乜野
換軨問個offset咪得
說這麼多幹嘛

就係因為牛肺上手改D唔改D我先要頭痛醫頭腳痛醫腳 全原裝我洗Q問咩! 而家係車房佬乜鳩都話未必啱裝刮沙板乜乜乜幫唔到手、我上網摷完再問下姐、避震改B8基本野何來曬